一人N個同business management有關嘅工作

小弟讀緊BM，想搵d同呢科有關嘅part time做下，但係發覺好似好少，都係文員仔。開始諗讀完呢科出路有d乜？又唔甘心成世做文員仔 有冇巴絲俾少少意見？

乞衣

有得諗